（全世界入）政府比錢藍絲搞事，連登自high，7月1日少人出，之後變佔中2.0，香港正式玩完

政府畀錢藍絲搞事+ 明星多人去撐警大會+cctvb洗腦+連登自high= 警察洗返白， 香港人唔記得曬警察之前做過啲咩

之後有抱負知道發生咩事既香港人， 鬱鬱不得志

藍c 今日 搗亂物資站同埋 各個檔攤， 聽日7月1日警察重防， 雞蛋都掉唔入， 警察分散曬啲人， 搞唔出花樣， 旗照升

7月1後，仲留係香港仲有良心既人玩完

推